聽日第一日返工 有咩要注意？

岩岩畢業搵到份工 聽日第一日返 想問下有咩要注意 好緊張呀！！！！

What job?
or else no talk

返office

Clerk仔

幫唔到你...

利申係機場推箱

碎紙囉 柒頭

第一日要表示你返工唔會OT

記住同事的名

帶腦返工

記得買幾打西餅同啲同事打好關係

記得睇下邊個女同事靚，
然後打J

我都係聽日返工
聽人講要著斯文啲 早小小返到 唔好帶飯

好驚今晚緊張到瞓唔著

記同事記 帶簿寫低notes
文員第一日通常坐到

頭幾日反工唔好帶飯
之前公司經理有新人反一定拉隊食飯

小心要打死一世

呢個真
公司official 9-6
公司班羚羊閒閒地ot到8點幾先走
重點係日日如是 無補水無補假
呢d人咩心態

8點幾放仲邊有家庭生活
囡囡都冇時間溝啦

係 所以如果你上司要你成日有OT（冇補水 冇補鐘）
咁早離開公司算

自我簡介 話可以叫你 x哥

真係有人認真答 好感動